儲個一個月精而家搭緊車去搵mml

想知公眾地方露械自瀆同埋射精坐幾耐?

jooe都射得出

建議你比差佬捉到嘅時候就開始講英文佢哋唔識聽自然就會放你走

傻啦牙軒呢啲一定會行過來幫手翻譯順便晒命

佢識西英文咩 講普通話啦

聽講有大媽係到
Ching仲起唔起到機